正式宣布四代女團將近全滅

TWICE 而家老醜
RV 大家自己知有咩drama
Gfd 整容整到核核突突
lovelyz, CLC, DIA, laboum唔能洗講

係得omg 同bp 呢期彈得返起同keep得住
宇少走咁啲支那人之後形勢幾好但都係紅唔起
mmm solar週更yt但個隊都開始出現下滑期

TWICE能頂半邊天

樓主不願面對

jyp爸爸早兩年chur盡twice 搞到全隊人殘晒

是

Bp準備又潛水 下年再cb

TWICE仲可以玩多幾年

keep住 lovesick girl呢個速度cb好快屌打晒全kpop

吊住條命比jyp爸爸揾錢

轉咗老細希望會勤力啲

你都痴線 而家已經屌打晒

其實係

Omg 世一

垃圾雞團唱歌走音靜係識跳手指舞

Blackpink又贏

兩年前已經屌打所有女團啦

BP復興頂住4代半邊天

mmm仲可以繼續玩呀
下滑你個頭

Twice仲可以俾老細玩多幾年

Twice玩唔到幾年
過兩年一定有一兩件唔續約
Mina 子瑜個樣都好似已經無心戀戰咁
真係BP養全家

咁多隊得BP紅到可以銷量多過大部份男團

是但
次次睇AV嗰陣播住AOA首mini skirt嚟打飛機都夠享受

Apink或成最大贏家

Twice真係開始走樣
RV準備收皮
好彩有BP頂住

CLC 下次CB一定會爆紅架

bp 多咗綜藝而家愈嚟愈全面

twice今次音源真係弱咗好多，已經唔再係一線女團

幾乎間間(韓國)事務所都搾到盡㗎啦🇰🇷

CLC
支持港女

聽heart attack 好過
睇住Choa 用手托波仔

你哋睇幾多選秀節目爭取Lisa嚟擔任導師就知點解🇹🇭

我幾年冇睇kpop了，停留緊係 Mr chu個年代

Kpop幾時全滅

Choa 好正
退出左之後點？

而家單人復出，冇行性感，反而仲靚

blackpink係第幾代

好奇啲女團本身係咪全部都無錢落袋
就算幾紅都好

聽親都係窮到燶 得表面風光
Momland crayon pop

幾好
AOA成堆bully友
Jimin帶頭 賓妹助攻
其餘幾件唔出聲
抵佢團滅

Momoland好似要課金先可以出道
但出道後要做廉價奴工

咩一兩個 成隊都無心戀戰

mmm未必真係下滑
佢地每個人都可以 同有能力solo
比佢地可以有更好嘅solo影響力應該得bp

得大公司啲女團可以咁快賺到錢
其他啲中小型公司要女團跑商演還返出道前啲費用
啲練習生為咗出道咩都唔諗就簽合約啦
紅咗都未必有錢入袋
aoa都要第四/第五年先有結算先有錢入自己袋

你係咪傻撚左
iZ*ONE又唔計？

笑撚死 佢啲銷量無大陸人埋單 可以收得皮

反twice能酸到。。。

等小妹黎統治kpop女團

基本上做邊間公司唔課金都唔會有鏡頭 你越課得多 公司就會捧你

iZ*ONE剩係輸比BTS
Sorry

Ok啦
頭三名都佔咗兩名
唔錯

宇少keep住咁就可以
但三件支那人應該就歸隊

izone❤️❤️世界第一

bp keep住速度回歸就得一陣又潛就死啦

4年前一開波個4首兩歌已經屌打全女團

幾時韓風先全滅

仲有第3代A-pink頂住

搵間有人性既公司會好啲
就算唔紅 都唔強迫你賣性感

佢哋啲歌真係千篇一律 今次個首更加可以用難聽嚟形容

Itzy都唔錯wor

幾好睇d mv

咪都係解散 你威得幾耐
202下場有眼你睇

yes or yes 個期個個忙到甩肺，但睇到子瑜同mina 係高峰期，
而家真係有D無心戀戰

Izone 11月出埋碟，幾肯定成為全年銷量最佳女團

要睇Blackpink係咪真cb
傳緊blackpink 十二月會出多一張

咁就無計

唔係話the album 之後逐個出solo咩 rose同lisa已經錄好 jisoo個首就準備緊？我之前睇新聞咁講

Bp

twice比jyp daddy頂到飛天

Diu rose由上年講到今年年尾

[url]
[/url]

單人復出唱cover/ost

五代啦

icic，幾鐘意Itzy佢地

bp就直頭好鐘意

其實依家仲係三代......................

應該等下年年頭
fans 都唔想佢年尾solo

Diu又要再等 等左成年幾

Wondergirl係咪計0代？

Omg arin一個夠撐起曬啦

叫做2，同少時一樣

點睇得出mamamoo全隊下滑？
11月comeback 上年Hip又hit

Itzy d歌都唔差 我都幾鍾意佢地

下，唔好啦，喺支那揾(人)食好啦嗰3件閪

Mamamoo個Dingga Dingga幾hit，仲tease梗另一首aya，邊度下滑😂

成個kpop都唔掂，d扮美式風格好難聽

新歌今次對住BP同twice同時派新歌差唔多時間，好似無HIP咁hit，但討論度都唔低。同Solar同華莎係咁上綜藝都幾表現都好搶眼同幾高討論度，完全唔知邊到下滑。

Joy出solo未

屌你老母收母啦
CLC年尾又comeback la
啋過你把臭囗
垃圾gidle fans?

宜家興咩？

一出道就屌打啦

希望bp可以到big band個水平

聽歌嚟講
gidle冇得輸，首首都正

點會返 抗美援朝件事都比人屌緊

ohmygirl

樓主係垃圾wizone

off topic，Chung Ha 既歌好好聽

近排佢地小隊首低b歌真係唔識欣賞....

原來係咁
wizone都無腦

起碼係kpop界顏值巔峰嘅女團

不得不同意

Gidle呢

首首都好聽

30歲我瓏屌打4代班門面

錢已袋，等散band退休

彩演係 其他唔係

睇下Sm隊Aespa會點
但唔多睇好

連登唔多睇嘅都會

嘈咩啊
同izone一齊解散啦

MMM人氣愈嚟愈高喎 多咗好多外國fans 邊忽下滑

不嬲屌打緊

未出道已經得罪晒army

Mamamoo 就comeback啦

仲有exo-l 同nct fans(唔知叫咩)

黎多次黑海

wonder girls?
girls generation?
aoa?

四代

女團?whatever

Support clc ELKIE

點解依度咁多人反twice但又撐bp既？
你話twice d歌下下一樣似兒歌
但bp首首咪又係一樣下下都gc風，個旋律又冇咩變
唔係踩一棒一，係真係唔明，因為兩團都算係最top兩個團，所以先黎拎一齊講

舞嘅強度已經好大分別

Twice : 我都搵夠啦要畀其他人搵下

Mamamoo 世界第一

對波

唱live 上youtube 搵 twice mr removed/momo more and more show champion 你就明

Hello巴打又係你
暫時SM Facebook page出咗兩個相頭就幾好嘅
但係個樣真係好似太妍囉
同埋好似有一個性格未出道已經俾人話格衰

Twice由出道到而家冇一首歌係覺得好聽
Bp啱啱出道嗰幾年幾好 之後啲歌越嚟越普通

SM真係好難再有女團超越SNSD
呢個rookie又好似未出道已經得罪人

WG同SNSD係兩代嚟喎ching
AOA三代

最近兩隻舞好難睇 無美感 跳到生番野人咁

G持

雖然聽聞有兩個未續約

itzy 上位

搵個打得既都冇

apink 唔係三代咩？

好好聽

星輝

Ching我同你掉轉Mr Chu落kpop坑

Wg snsd都係07 出道

邊兩個

Bp垃圾來
一世都比唔上上代2ne1
更加唔好講繼承路線

根本無一個女團超越到全盛時期既少時

bp呢 破百萬喎

.......RV點會收皮
仲有三條友

不了RV屌打

全盛時期咪holiday

Bp連上代同路線既2ne1都繼承唔到
算9數啦

小心比blink咬

垃圾Twice 呃啲毒撚錢
BP 行歐美路線 太重口味不了
RV又紅 啲歌又接近藝術 真係擺個心落嚟做音樂

lovelyz 其實都幾好架 可惜唔紅

上完Queendom後算係咁，入左屋

少時果陣係屌打男團攞大獎 海外國內都爆紅 出咩歌都成績好 綜藝又搞笑 基本全團人都有知名度 fans多同時國民度都高 bp海外係紅好多但國民度遠遠唔夠少時 韓國本土少活動 出既歌曲風局限左係型 girl crush 同埋都未出到首年歌 如果啲歌試其他風格唔知成績會唔會仲係咁好 年紀大啲可能淨係識jennie 同埋銷量中國佔差唔多一半

佢哋d黑粉搞鳩全妹唔洗負責呀？

其實iu都幾勁 當年單人匹馬打少時

Snsd 21 bigbang 係無可取替當時紅到好似四大天王 咁就算而家BTS幾紅都好 我永遠覺得bb先係king of kpop

最後一句...

佢地頭兩年勢真係可以話頂半邊天，但往後d歌既製作愈黎愈唔掂，然後好似得罪左造型師咁d造型愈黎愈奇怪。 點好既牌都被幕後毀於一。

宜家都唔叫屌打?除左bts係佢地之上，我諗唔到其他團。。。。

我覺得之前果d好多都好好聽好洗腦 但愈黎愈唔掂
新歌真係好難聽
最鍾意heart shaker

一雞死一雞鳴

Twice個問題係太定形，歌風永遠都係個類型，咁多年唱功重係唔穩定（唔係到好唔好聽既level)，講跳又唔夠同期甚至新一代女團（ITZY)，令成團人無本錢去轉型只可以行死依條路，係睇依個老本可以食多幾多年

feel到佢地其實近幾次comeback都轉近型，可惜失敗左

blackpink?

Fancy幾好，首歌幾上腦，舞又ok係MV拍到唔知想點
之後越出越WTF

泰傭加方面港女

唔識k-pop想問T-ara係第幾代？

解散左未？

最近CB首歌幾高質，起碼the show攞到個1位

同少女時代同代

即係初代？定wonder girl先叫初代？

只要認真咁搵下 基本上所謂紅爆嘅4代團
多數都係靠洗腦歌去開始紅

2代 3隊都係

DIA 嗲 (Chaeyeon) 世一

twice 算係咁啦 16 17 18年真係無敵
最衰fancy轉型搞到兩頭唔到岸
少時都係 09 10 11 12 呢幾年最紅
jessica事件之後都差咗好多
始終花無百日紅 紅過賺夠就算啦

乜仲有kpop既咩

造型真係唔明 變到好唔同 係差嗰隻 但係佢哋又唔覺有問題先係最大問題

今次首歌我覺得至係佢哋最好聽嘅主打

初代係ses finKL baby vox個d

No la
SNSD WG 2NE1 一代
Tara Kara fx 二代
Apink AOA EXID 三代
RV TWICE BP GF MMM IOI四代
IZone Itzy 五代

kara仲早出道過少女時代喎

Sorr記錯 Kara係一代 其他應該啱應該

Ses個d放係邊？？？？？？？

四代團差唔多都完約先係問題
mmm 14年出道依家都20年

點解咁有自信覺得自己啱
韓國或者其他地方講法 一代都唔係佢地

初初鍾意twice個風格
有啲似snsd早期啲歌
但聽完BP返唔到轉頭
再聽返twice反差太大真係好似兒歌

完全唔似攞 剩係into the new world 已經屌打左twice咁多首

咁係因為少時嗰一個時期嘅Kpop Kpop 先會紅
由嗰個時代計起都好正常
何況不嬲啲人都係咁講 之前嗰啲咪當祖先囉

時代唔同咗 聽嘅感覺都唔同嘅 我覺得抒情版into the new world 屌打twice 所有兒歌

Bp嘅風格大路 girl crash基本上唔鍾意聽都唔會反感

祖先咪第一代

Mamamoo 嗰種反而受歡迎啲 冇咁黑暗風

你都唔可以當一九幾幾年嗰啲係㗎啦

sistar都無

Ma偏歐美風 都唔算大路

Sistar 應該係二代啦 完全唔記得咗

其實bp都喺偏歐美

好心啦 2020啦仲拎2ne1嚟比
而家CL同朴春都放棄咗自己咁款
YG係仆街，老細好明顯想捧隊靚樣
以前CL都講過老闆當面話佢醜
有實力係真，間公司仆街都冇辦法
而家BP搵到錢，仲理得你死咩

風格上有唔同 mamamoo有時聽覺得好悶

但我自己鍾意中期嘅少時多啲
少時真係咩風格都好掂
四代女團嘅風格反而全部都好單一
出親新歌都冇乜驚喜
twice bp gfriend都係

比較特別 鐘意初期少時

其實兩隊啲舞都唔係難

其實少時紅嘅歌都係洗腦歌 舞步都係現手勢記憶點...

頭尾嗰兩隊今年啲歌都同以前好唔同喎係唔行番以前風格就成績差

你係咪唔記得咗李孝利呢啲大前輩babyvox fin.k.l呢啲先係真第一代 咁多個以為少時呢啲先係第一代係因為佢哋外國多啲人識 韓國當年ses fin.k.l紅嗰陣佢哋行都未入

Dinga好似係先行曲試水溫，黎緊Aya先係主打喎

咁你平時同人討論女團嗰陣時都唔會講祖先㗎啦

mmm泡菜女粉絲超掂,加埋華莎國民度同埋四個人啲實力， 真係有排紅落去

華莎點解突然間紅左嘅

maria/home alone 食野

Arin世一

又咪靠食住bts條水路

我獨功勞好大

隆胸能解決問題

要係kpop生存一定唔可以行死一種風格
一次兩次都可以
四五次啲人就覺得 下又係呢d風格既
轉型係一定會有 但轉唔轉到就另計啦

佢出左首單曲twit 好似都好hit

我獨 solo 同埋辨識度高 你聽把聲就知係佢

我仲聽緊wonder girls

tell me tell me tell tell tell tell tell me

agree

出嚟出去都係啲disco歌

sistar係唯一一隊會追嘅女團😂

又真係咩風格都玩過

完美消化 女帝

你講得啱 兩團都係垃圾
Rv屌打

講風格多變rv唔係仲做得好過少時咩
真心
Zimzalabim/psycho仲有好多都係師姐冇試過嘅

輝人上年solo首goodbye 音源all kill可惜無打歌如果唔係成績應該會再好啲

好多人嘅kpop入門嚟

四代黎講 rv 風格係最多變 唔係irene 應該玩得耐過twice

唔係jyp發埋D美國春夢 可能女帝會係wg

可能係
但WG相頭同Snsd俾好似差啲
不過Wg唱live真係好穩
睇返師妹Twice真係

如果wg冇去美國 撞正個時少時黑海 少時分分鐘捱唔住 呢個先係真正嘅一雞死一雞鳴

真係時也命也運也
少時仲要撞正smartphone興起（方便後生上網睇Youtube）+日本流行文化半退潮+東神打開kpop亞洲化大門

由鍵盤上的鬆狗同Loco出Don’t開始

個人覺得moonbyul 既rap係女idol中最正

其實都幾爭議
換代通常係有團爆紅爆出個新trend出黎
有d人話三接四係性感換到girl crush
有d人覺得仲係三代因為仲未有爆紅團突破舊團

佢地公司係咁阻佢地自由創作

有冇比較下實力先再講？

家陣都10月尾啦 唔通今年又cb呀

少女時代🤘🏻🤘🏻🤘🏻

但少時恐佈在轉左唔同風格都carry同比到驚喜 ,rv試得更多唔同風格但唔係隻隻都好似少時咁紅得起. 原本4代叫最穩定我覺得最mamamoo同rv,但rv出左irene件事應該都無得救啦,重要難得wendy傷完返出黎依下先慘.

同意

有隻支，睇佢紅得幾耐囉…
一講抗美援朝係邊個仆街國家搞玩南韓仲要受北韓威脅，個成員肯定令成隊人上唔到位

Blackpink

其實嚴格嚟講少時係二代女團，知唔知少時之前仲有隊，就係少時出道，佢地過日本，點知就收埋山了

繼續支持sistar 😂

少時點會係一代米玩啦
而家應該仲係叫緊3代團

Wendy依家有天使光環又紅左加上本身唱歌又好 肯定有得solo

睇吓你係幾耐嘅老屎忽姐

但少時係消化到所有風格仲要好聽
RV到目前為止仲未有一首係覺得好聽

算數啦 只要係 twice 就一定會有人反
d人自己唔鐘意就覺得佢地紅係唔合理
如果係唔店就紅唔起啦 係唔店一早就會收檔
但個班人就覺得全世界自己最醒 唔反TWICE就係唔入流
好似美國有班人死都要反浸咁 唔反就唔入流 反就顯得自己清泉 其他人係傻仔咁
轉曲風唔唱佢地口中的兒歌 就轉去話首歌難聽
其實無論點都唔會合佢地心意
因為TWICE係TWICE 所以點都要反

少時係唯一可以跨越幾代嘅女團
當年gee個mv仲要係download再入落電話度
去到oh先開始係youtube睇
以前細個有追開morning娘
但第一次睇到少時mv嗰陣仲係好震撼

大量訂單來自支那！支那女團！

其實根本唔應該轉變咁大
已經轉變大到無左佢地當年吸粉的元素
甜美可愛令人可以放鬆心情無壓力 無負面情緒的歌
根本唔應該放棄依D元素
佢地有自己獨特的風格 無必要理D黑粉成日講佢地唱兒歌 跳舞易依D
佢地好岩玩COSPLAY 故事性的MV
可以行夢幻風都一樣可以跳D特別的舞
走型格同成熟華麗真係唔岩佢地
由FANCY開始已經覺得佢地走緊條錯GA路
今次MV係拍得好靚 但丁丁點 令人會知係TWICE歌的元素都消失埋了

分代呢d唔係計成就架咩，核突大叔有介紹過架，1,2好明顯有共識界定，最模糊其實都係3,4代，因為冇好明顯既突破

Iu係第二個層次既人黎

見到twice收皮我好開心

我份人好簡單，有支那人既團應該成團仆街死

Sad but true

已經冇一開始嗰啲咁怪 多元化？ 由俄羅斯輪盤開始而家嗰啲歌呢係可以聽黑暗風聽到好high PC PKB BB RBB 仲有夏日歌曲
係嗰首泰國風好奇怪

Sorry 反左你最心愛嘅女團

大快人心

想學少時咁樣多樣化結果收皮

出年好幾個成員都廿中 仲點甜美可愛
啲成員都走咗樣
今次個mv靚唔撚係掛
朵死人紅花同電單車鏟上台已經唔知做乜鳩

Twice 本來就唔看好 可以長久
理由是我從不看好9人團
從佢地出道開始 我認為最多3年貨仔
依家5年 算好耐 可以認命了

唔繼續整容既話

咪玩啦
少時wgKara無論係支那定韓國計法都係二代
支那用年份計 韓國計Top女團出現

Helicopter好撚好聽

女團轉型最成功差唔多冇乜風格係未試過 清純可愛性感復古hip-hop型格都有
當年點會估到gee大成功之後下一張佢夠膽死出隻行性感嘅genie
RV呢種風格獨一無二 係依個時代先做到

佢哋最勁嗰幾首我都唔係太識欣賞
不過韓國嗰邊好似唔係太想放過irene
sm仲要呢個時候推新女團
RV隨時被淡出

Twice真係收皮收得快咗啲音源銷量好似跳崖咁跌
就嚟又完約 都唔知佢地可以有乜野後路
RV係Wendy未出事之前已經頹頹地 意外後加上irene應該都要比sm放棄
得翻BP仲係大好形勢 之後拎2個大賞就可以成為top
嚟緊都係新女團嘅天下了 不過sm隊新女團真係

Apink又然

唔識Kpop都識T-ara

咩事得罪人？

同friend傾計話bts jimin rm同exo kai樣衰
俾佢個friend爆咗出嚟

恐怖嘅係十月仲殺到入top5

但gee係個時破左億真係好撚癲

sm咁都比佢出道

twice個時仲話接棒少時 結果比人話捱到十年先講 結果未夠六年就含左撚'

咪撚再燈 rose

垃圾twice 竟然唔係第一 連izone 都高過twice

twice得第9 之後once開始驚twice flop 話睇埋呢個cb先 點知

正常，on9ce不嬲都唔會面對現實，承認twice係垃圾

最恐怖既係佢地做左啲咩上到top5 就係撚下貓撚下狗煮下飯

第4頁 終於有人提少時

屌佢老母sm爆單咁嘅嘢一個聲明都唔撚出
個8婆周圍屌前輩就話人9up

應該mv 歌都搞掂晒 冇理由重錄又再揀人
不過登之前上電視個幾個慘
成個童年比撚左sm等左咁耐都出唔到道

除左呢次之外有邊次係賣得多

BP產量太少

都係一個里程碑黎 破百萬女團

應該改返做 呢次cb 銷量多過大部分男團
除咗呢一次之外 睇下之前個啲
4年第一次正規 唔多就奇啦

好似話係飢餓行銷 你地twice都可以試下

omg邊忽？笑撚死

不了不了 唔想等到花兒都謝了唔想佢哋潛水

其實bp啲mini album銷量同twice差唔多

Lovelyz其實好正

而家唔賺，成隊解散之後都唔知做咩
JYP梗係要chur 盡

真 開mic程度已經屌打某T團 實力更加唔駛講

建議驗眼

可惜紅唔起好似T團咁 陰公

Kei Jin 洙正 Baby Soul
個個真唱都屌打4代95%人
唔紅真係好可惜

咪就係，120萬都多過t寶成年cb 3次

預計個post 推得好快 once準備大戰blink

T團？dup啦 仲話乜嘢接棒少時做天團 夠10年先講啦 唔係淨係講lovelyz 是但執個3/4線出嚟睇實力已經屌打 兒歌天團有佢地份

其實twice 上次音源已經開始flop
只係今次跌得仲跨張

加油啦 比心機啦 dup嘅時後打比我 等你電話

其實woollim旗下隊隊實力都超勁 基本上冇一間公司所有idol都開全mic lovelyz golden child真係好可惜 聽mr removed勁到嚇死人

駛乜啫 今次都dup緊啦都話啲on9ce唔肯接受現實㗎啦

係on9ce唔接受定係連登反TWICE大軍唔接受
身爲韓國女團 你搵一隊宜家喺亞洲 日韓呢啲地方 知名度 銷量好過TWICE再講
一兩次音源差= dup緊真係笑死

建議繼續反 越反越紅

LM互屌老母

都話唔肯接受現實㗎啦

世界大戰

邊個唔受有眼睇啦

屌u

69？

應該計第五代

係咪你應該去驗眼先
How you like that 一個single album都夠mini album抽

究竟係三代定四代

hylt 同出道album比？ 你唔講下上面個啲mini album